const cards = [
  // 1
  {
    question: 'В каком фильме звучит цитата: «И тебя вылечат»?',
    answer: 'Иван Васильевич меняет профессию',
    price: 100,
    topic_id: 1,
  },
  {
    question: 'Неосмысленная жизнь не стоит того, чтобы жить. Чьи это слова?',
    answer: 'Сократ',
    price: 200,
    topic_id: 1,
  },
  {
    question: 'Память есть неотъемлемая часть души. Душа — основополагающая часть пуха, то есть духа. А здравый дух, как вам известно, живёт в здоровом теле. Чьи это слова?',
    answer: 'Совунья',
    price: 300,
    topic_id: 1,
  },
  {
    question: 'У нас есть что было, и нужно смотреть какой мы можем. Чьи это слова?',
    answer: 'Кличко',
    price: 400,
    topic_id: 1,
  },
  // 2
  {
    question: 'Самогон – это невкусная и мутная жидкость. Миф или Правда?',
    answer: 'Миф',
    price: 100,
    topic_id: 2,
  },
  {
    question: 'Сколько выпивает самогона Русик?',
    answer: 'Много',
    price: 200,
    topic_id: 2,
  },
  {
    question: 'У Коли лучший самогон. Миф или Правда?',
    answer: 'Правда',
    price: 300,
    topic_id: 2,
  },
  {
    question: 'Какие "части тела" есть у самогона?',
    answer: 'Голова, хвост и сердце',
    price: 400,
    topic_id: 2,
  },
  // 3
  {
    question: 'Назовите имя и фамилию режиссера фильма «Криминальное чтиво»',
    answer: 'Квентин Тарантино',
    price: 100,
    topic_id: 3,
  },
  {
    question: 'Как звали собаку в фильме "Я - Легенда"?',
    answer: 'Саманта',
    price: 200,
    topic_id: 3,
  },
  {
    question: 'Что доставили парням прямо в автомобиль по дороге из Вегаса в фильме "Мальчишник в Вегасе"?',
    answer: 'Фраки',
    price: 300,
    topic_id: 3,
  },
  {
    question: 'Откуда плыл "Титаник"?',
    answer: 'Дублин',
    price: 400,
    topic_id: 3,
  },
  // 4
  {
    question: 'Сколько у кошек усов?',
    answer: '24',
    price: 100,
    topic_id: 4,
  },
  {
    question: 'Какое самое высокое звание может получить кошка на международных выставках?',
    answer: 'Чемпион мира',
    price: 200,
    topic_id: 4,
  },
  {
    question: 'Какие войска специально изучают редкостное умение кошки приземляться на лапы, падая с высоты?',
    answer: 'Спецназ',
    price: 300,
    topic_id: 4,
  },
  {
    question: 'Сколько кошек было в доме у знаменитого писателя Эрнеста Хэмингуэя?',
    answer: '150',
    price: 400,
    topic_id: 4,
  },
];

module.exports = cards;
